中聯辦發言人：嚴厲譴責反對派策動非法「初選」破壞立法會選舉公平 決不允許外部勢力操控香港政治事務

中聯辦發言人：嚴厲譴責反對派策動非法「初選」破壞立法會選舉公平 決不允許外部勢力操控香港政治事務

一齊嚟睇戇鳩仔鳩噏

我地變左外部勢力

非法？邊條法？ 外國勢力？ 自己幻想出黎？

好嬲 好嬲 好嬲呀

中辦男爆鳩女爛閪

還我綠卡

以為老蚋－

唔合自己利益嘅就賴外國勢力

又嚟
外部勢力永遠唔見影

承認香港人係外部勢力

咁中聯辦自己冇搞「初選」

好鳩煩

60萬人就驚到咁

中聯辦承認港獨

外部勢力講緊支聯辨?

建制都可以搞架

我都想有外國國藉 做外部勢力

on9

五毛：唔好理，要分化

唔係好明咩叫非法
法例無規管嘅嘢根本乜都可以做

點解係外部勢力??
香港獨立左？

依家先黎出聲？
又有咩外部勢力？

咁不如DQ曬參加初選既人啦

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

比黃之鋒同張崑陽拎咁多票
好撚嬲呀DLLM

點樣唔公平？你地保皇黨由共產黨內定叫咩？

全文係到

香港中聯辦發言人：嚴厲譴責反對派策動非法“初選”破壞立法會選舉公平 決不允許外部勢力操控香港政治事務

2020-07-13 來源： 中央政府駐港聯絡辦
本網訊 中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室發言人13日表示，嚴厲譴責反對派政團罔顧有關法律和特區政府警告，執意開展非法“初選”，堅定支持特區政府深入調查、依法查處。
發言人表示，剛剛特區政府已就此發表嚴正聲明，表達了維護立法會選舉公平的堅定決心，以及依法查處違法違規人員的鮮明態度。對此，我們表示堅決支持。
發言人指出，即將於今年9月份舉行的香港第七屆立法會選舉，是特別行政區制度運行中的大事，作為特區管治架構的主要組成部分，立法會承擔著重要的憲制性職責。確保選舉在公平公正的環境下進行，關係到香港社會整體利益和廣大市民福祉。立法會選舉事務有著嚴格的法定程序，神聖崇高。反對派少數團體和頭面人物，在外部勢力的支持下，處心積慮，策動謀劃，舉行這次所謂“初選”，是對現行選舉制度的嚴重挑釁，是對立法會選舉公平公正的嚴重破壞，是對其他擬參選人合法權利和正當利益的嚴重損害。所謂“初選”還借機攫取大量市民個人信息和選民資料，涉嫌違反私隱條例。對這種赤裸裸的違法行為，我們表示高度關注和嚴厲譴責，堅定支持特區政府依法嚴肅處理。
發言人強調，具有法律專業背景的戴耀廷，協調此次反對派“初選”是典型的涉嫌犯法。從“非法佔中”“修例風波”，到發起“雷動2.0”“35+計劃”，戴耀廷團夥及反對派的目標是奪取香港的管治權，妄想上演港版“顏色革命”。特別值得警惕的是，在香港國安法實施之後，一些人居然簽署“共同綱領”，並肆無忌憚地揚言，協調反對派參選立法會的目標就是要控制立法會、否決財政預算案、癱瘓特區政府、全面“攬炒”香港、顛覆國家政權，已經涉嫌觸犯香港國安法第22條以及香港本地選舉法律。戴耀廷此前因非法“佔中”案已被判囚16個月，尚處於保釋等候上訴期間，竟然如此高調地公然操縱選舉，他是受了誰的指使？又是誰給了他這樣的底氣？
發言人最後強調，香港國安法落地實施後，香港社會逐步恢復了秩序，市民開始重回安寧生活。我們希望新一屆立法會選舉，在穩定的社會秩序和公平公正的環境中有序完成，一些人執意搞所謂“初選”，違背了廣大選民期望公平選舉的意願。必須指出，任何組織和任何個人所作出的非法選舉行為，註定不會得到他們想要的結果。任何甘當外部勢力代理人的投機分子，任何對抗國家、破壞“一國兩制”、妄圖割裂香港與祖國的頑固分子，註定是沒有出路的，中國香港特別行政區的制度裏不存在他們肆意妄為的空間。

點解等公布結果先發炮

佢早兩日講 包保選舉人數爆左幾萬

依家hea到將d keyword求其砌完就出稿

輸打贏要
見多人投就喺度恐嚇

乜都炒埋一碟扣帽子

中聯辦分裂國家

估唔到黃之鋒同張崑陽咁高票

佢唔出黎反對我先驚

睇完都唔知佢噏乜

外部勢力? 係咪取消我地中國國籍

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #光復香港時代革命 #國際戰線 #移民走資 #聯繫匯率 BNO「5+1」

好驚呀屌你老母

推 你若放棄 誰衛我城

建制想咪攪返次囉，好公平

又黎

反對派參選立法會的目標就是要控制立法會、否決財政預算案、癱瘓特區政府

有咩問題

冇六十萬

香港係外部勢力？中聯辦係咪分裂緊香港出去？

星期六日放假，星期一朝早返工作文作到夜晚

好撚驚呀屌你

佢哋一樣有初選機制㗎

好嬲好嬲

之峰即刻幫中共宣傳下啦

55

我係外部勢力？

你同美國簽trade deals又唔話自己勾結外國勢力
dllmcfs

凡是敵人反對的

然後聽朝就係行會，林鄭會朝早出嚟加多兩句，拭目以待

是咪準備拉60萬人

戴耀廷團夥及反對派的目標是奪取香港的管治權，妄想上演港版“顏色革命”。特別值得警惕的是，在香港國安法實施之後，一些人居然簽署“共同綱領”，並肆無忌憚地揚言，協調反對派參選立法會的目標就是要控制立法會、否決財政預算案、癱瘓特區政府、全面“攬炒”香港、顛覆國家政權，已經涉嫌觸犯香港國安法第22條以及香港本地選舉法律。

究竟選立法會係唔係犯法
同立法會 實行既方案係唔係都會犯法

支共睇嚟又要玩莫須有

一國一際就係佢唔俾你搞就係非法

嬲啦嬲啦
咁拉哂60萬人未

睇都費事睇
成篇廢話

關你地撚事咩
唔通我去龍門揀A-D餐都要問過你

有290萬人簽名冇60萬人投初選
邊個咁睇少建制派既動員力呀

香港國係外國勢力

石頭消失左

即管用國安法告戴耀廷囉
點解要攬炒～

戴教授小心 羅列曬罪名
更加成為眼中釘
其實佢比黃之鋒更危險
中共最憎呢D咁有腦嘅人

關你撚事咩
學校選班長洗唔洗問過你呀？

贏就我嘅，輸就你嘅。公平啦

想問政府同中聯辦 可唔可以用邏輯 解釋下初選點影響選舉公平
論述質素中學生都不如 剩係識拋句口號出黎混淆視聽

人地處到選舉=奪取管治權 咁你不如DQ左選舉佢啦 大家慳番d時間

發言產生器網址係......？

btw 戴耀廷是咪外部勢力
唔準諗
即刻答

個個都有身分證
阿發言人你話緊港人係外部勢力係咪有違國安法?

香港真係好唔公平

61萬外部勢力⋯⋯

之前唔禁止初選，應該係睇死反應一般同埋想計下啲深黃票數，但點知咁撚多人先知奶野

對中國人來說，黨話乜就乜就最公平最民主最有人權

香港人自己投票都變外部勢力

傻鳩 應該星期六就拉人封艇啦

毛主席

60萬人違国安法

應該佢老母都係外國勢力操完先生到佢出黎，onon99咁,乜尻都外國勢力，白撚痴

啲羅輯咁得意，隻隻字我都仲解到，但加埋成篇就唔知佢噏乜

支那共產黨真係好無恥

係唔係部iphone就係外部勢力

李葵興 李荃灣 李太子

香港人係外部勢力？中聯辦配票叫咩呀？

全民勇武都唔需要 搞場初選就獨立到

香港有幾多間老人院

反你老母啊反動派

咬我丫笨

乜尻都係外部勢力

抗爭派大勝

犯左咩法？

黨內選舉都叫不公平
黑白都唔識分
不如取消選舉啦

作到無咩logic
就將d詞語亂砌成文

重作啦屌你老母
支那狗

好彩中聯辦出聲
唔係連登仔淨係屌新東都屌多幾個月

多謝中聯辦統戰

係初選啊！係要35+ 炒你老母啊！
由本士到民主黨都一齊DQ la

唔D正柒頭

應該係指外星人

60萬港人被排除，定義為外國勢力

其實佢唔出黎吠先驚

60萬外部勢力

唔好得把口啦, 60萬人啊, 快d 黎拉啦

你咬我食呀

堂堂大國驚嗰60萬人

垃圾支共呢個名真係冇叫錯

垃圾支共

屌你老母大陸都冇票投 係得舉手會
識閪乜野係公平選舉咩

你咪全部一齊DQ囉
同全世界講香港連所謂嘅「選舉」都冇埋

哦

咁大陸搞番個初選囉

全部派外國passport

將所有嘢都講成外部勢力干預，咁咪唔關自己事

又要人做中國人
而家又叫人外部勢力
睇唔透

香港人=外國勢力
多謝中聯辦支持香港獨立

中聯辦：好嬲好嬲

中聯辦帶頭分裂國家？

DQ哂佢囉 屌你老母

驚到你

應該話一早當香港人係外國勢力

如果呢篇野係人作嘅，咁嗰條友一定有精神分裂

中聯辦明明自己都期待結果

咁就正

笑右

呢個政權好興唔滿意嘅嘢係唔係都加咗非法兩個字去形容先

初選根本就係圍內自己玩，有咩非唔非法

得啦得啦，我哋知㗎啦，番去救災先啦你

講緊葉劉呀?
西門梓都係初選選出黎喎!

noted without thanks

是q旦啦都on l 99

對家其實都想睇初選結果再配票
35+唔係咁易

外國勢力

中共真係好驚你贏 好驚你投票

武肺手足

郭榮鏗拉左未？

差唔多用盡晒啲詞彙

吓，60萬用香港身份証參與初選嘅係外國人?

仲有「所謂的」
好撚弱智

講真佢講到咁反對
邊個民主派唔跟結果就係鬼

成個初選已經違法

中共好撚廢，又驚泛民贏，又驚香港人移去英國

斷交未？

到真係選有百幾萬人外部勢力

其實我唔明初選點樣破壞立法會選舉公平
有冇人可以解釋下比我聽

On9仔中聯辦

可能佢個重點係黨內同公開唔同
咁大家都掛民動招牌咪得

香港人係外部勢力？？？？

橙
要唔要同佢地上返幾堂中文堂

係咪掌心雷公平啲

係犯法都講犯左邊條法啦 未搵到犯邊條法就返屋企揭下書先，咁心急出文做乜

屌你係咁撚勁 晨早比香港人直選特首喇 咁撚驚民主選舉 屌你個篩選 就真係操控選舉

係廢撚到

最大港獨派原來係支聯辦

咁大型既罪案，竟然唔係事前同發生緊果時去預防阻止，而係事後去出聲明？

愚民用的假想敵

又外部勢力～ 被移民了

反動派

完全唔明當中嘅邏輯係咩

球證又係你
規則又係你定
講咁多廢話做咩
話哂三百萬人支持國安法
洗撚驚呢班極小數暴力份子

乜春都係"可能非法"

點解咩都要怪係外部勢力?
點解唔諗下係咪自己有問題?
想硬推一樣野就 用符合國情
畀人反對就 用外部勢力做擋箭牌
民建聯 不合法配票雷心掌就符合國情
合法初選就外部勢力?

屌你民賤聯初選就唔犯法？

我地香港人今次要贏立法會，贏完再賣樓移民，激撚死中共

係咪姐係做岩左

支共做野好撚唔認真

屌 我終於明
原來日屌夜屌既外國勢力就係我地

美帝有無好似中聯辦篤定邊個去選？

愛國者，應該糾正文化大革命帶來的錯誤，是不是？

我地係外部勢力？ 本人一直認為自己為中華人民共和國不可分割一部分

投票何來非法

求其喺個生成器執兩句出嚟咋

曲線承認bno?

國家唔要我地了

選舉有港獨口號？唔見

做對了

點樣影響選舉公平法，又 up 唔撚出

原來係老屈

外國勢力再變外部勢力
點啊仲有乜terms啊支聯辦

你咬我食

問題係就算國安法寫到閪咁闊都唔會犯到第22條
就算跟佢遊戲規則玩立法會都係根據基本法有權投反對票
如果政府唔想俾人否決其實唔交上立會可能會簡單啲
或者將所有開支經國安個邊出咪唔洗申請囉

好明顯冇預到咁多人先咁大反應

作文作咁耐

間接承認港獨？

因為佢想睇結果
本土居多 未推外國勢力囉
如果係白鴿 公民佔多
佢未會收聲囉
恐嚇 分化就係中共不變手段

Too long did not read

我都未撚見過咁軟弱既黑警，淨係抄工作人員身份證乜都唔做。

咪quote文啦屌

好有震攝力

公平？ 支那配票掌心雷談何公平。

星期五晚上門拉咗

啲電腦

為DQ造勢姐

新民黨內部搞咗啦

即係咩呀？又長又臭。

邊度外部

可能中聯辦唔知醜字點寫

我都唔撚明

香港人係外部勢力 中聯辦好似犯咗國安法

好撚驚呀

多謝国家認證香港人唔係支那人

中国司法：先定罪，再搵罪名，再搵證據

敵人反對就代表方向正確啦

其實只係大規模社團內部嘅投票

香港人唔可以參與香港選舉，立法會比你地十四億人投好無？

因為獨立左
所以係外部勢力？

強小強對犯國安法之舉視若無睹

Foreign powers? Which one, the fucking moon?

人地祖國欽點架嘛

匪式黨八股就咪撚落黎香港柒啦
詞不達意 長篇累牘 有論點冇論據 香港唔係支那 D閪文冇人會睇架

好嬲啊?! 黎啦 dq哂去啦

就係想你咁講 dq囉 再唔係咪拉哂有關人士囉 越強硬越好

60萬人都驚

選完就係打輿論戰既時候，大家加油

共產黨角度就會覺得我哋想奪權造反，損害國家利益
不過啱㗎啦，表演比全世界睇佢有幾野蠻同對自己制度有幾「自信」啦

拉咗就代表連基本法都失效

黎黎去去都係沒有出路，石頭，注定不會成功

咪DQ 哂佢囉，市民或者唔投翻plan B, 轉投建制呢？皆大歡喜囉，唔使咁勞嘈嘅！

變左Condom啦。 訓左幾耐

60萬人違反一條影響極少數人嘅國安法

指外部勢力操控香港暗示香港非中國一部份 屬於分裂國家行為
拉得

做咩今次咁遲先有反應？

全部都係香港人投票

外國人可以投票咩？答案係唔可以

何來外國勢力？

比老納更老納

咁撚長咁多字
但完全無point
一味9up
度左成個星期都係咁既質素

又點撚樣顏色革命呢？

係咪又手都震晒呀？

60萬人投票，係咪用針對少數人士嘅黨安法告晒佢

似想鋪路dq

違反國安法
顛覆國家政權
顏色革命
外國勢力干預

共產黨學人講選舉公平性，有咩笑話好笑得過呢個

拉曬60萬人佢囉

成班土匪文盲
大佬仲要係個小學生
係咁上下質素啦

美國總統大選夠有初選，有咩特別？

知己知彼啫
有數字咯，咪可以幫自己計吓要種幾多票，幾多掌心雷

共產黨話犯法就犯啦

咁點解新民黨初選又可以既，之前容大媽話唔同西門子莖抬轎架

都係嗰句，共匪好撚驚

原來我係美國人

戴教授準備洗頭
國安公署似會第一個主動拉佢

民建聯掌心雷算唔算破壞選舉公平

可能非法即係未搵到邊條屈鳩你，
搵唔到下個月立多條新法

邊忽唔公平?

民主投票呢啲嘢 支那人唔清楚唔識就死開啦

工賊會操控選舉

郭榮鏗拉左未

切鳩封閪

搞選舉既將會被祭祀。。。。 你有道理都無用啦

外國勢力同流浮山刀手邊個會出現先？

真心一問
點解拎資料就係違反私隱條例？
如果資料唔拎得咁所有有會員制度嘅公司係咪都違法？

都選完而家先出嚟鳩噏
算夠數吧啦支那扮

屌你
個新聞㩒入佢冇內文嘅

笑撚死
講來講去三幅被
呢啲咁既廢稿就來我都識寫

中聯辦：嚴厲譴責，強烈不滿，堅決反對香港共和國干預香港事務，香港一齊事務純屬中國內政不容香港人說三道四

支共一早痴晒線
用口交文生成器做法律都做得出
又周圍辣火頭
拉晒班搞手同參選人都唔出奇
同埋基本法一早失左效
支聯辦做既野基本上違反晒基本法

好嬲
一於取消晒初選投票嘅人嘅中國藉
正名做外部勢力

我就是王法

根本打算係咁，一網打盡唔駛煩

用成段黎招呼戴耀廷

又9拉架啦

躝屍趷路啦支聯辦

所謂“初選”還借機攫取大量市民個人信息和選民資料
又係鳩UP MODE

DQ晒囉

點樣非法

支聯辦出到聲話犯法，正苦一定會搞本土派，要小心

好明顯係鋪路 DQ 晒參加過初選嘅候選人

支共同黑警做任何野都係依法
例如依法強姦依法謀殺依法搶劫
相反支共唔鍾意既野就係非法
例如非法使用電腦非法投票非法示威遊行
非法指控黑警謀殺

佢個邏輯係法律無寫話得就係非法
所以我哋日日都係非法食飯 非法沖涼 非法瞓覺

其實呢啲文睇到多真係腦殘，成日三幅被，但確實邊度有問題根本無講過，破壞公平選舉，初選點破壞公平選舉？完全無講過，重要屈到顛覆國家政權，唔好姓共啦，姓屈啦

諗住傳統泛民高票就算數唔出聲 點知

支那人嚟嚟去去都係得嗰幾句

睇嚟真係星期六日放假

班支那畜生以為可能2日加埋唔夠1萬票
根據上次罷工公投咁
點知我地班香港人投到60萬票

??????

中聯辦出聲，即係做對了！！！！！

藍屍係咪好恨有得投票？！？！搞返個建制啦笨

林鄭月娥死全家

香港市民一人一票選點唔公平？
你估777同班建制狗咩

敵人反對嘅！

佢地睇死香港人唔出嚟投票

一人一票就唔公平
明架喇

睇唔明有幾唔公平

乜都話係外部勢力
各方外部勢力
咁憎你嘅時候
係咪應該檢討下呢

外部 =/= 外國

外部 = 共產黨以外部份

係囉李梓敬都初選架

中共國憲法第一條係要共產黨做永恆嘅執政黨

BNO 不是中國人

派14億落嚟投

又嬲吖成日都嬲豬

香港人邊有咁醒 一定係外國勢力教㗎啦

好彩出聲

本土派同泛民都成為左外部勢力

痴線，上面排緊隊飲水呀

即係有合法初選？不過共产党無得搵D扮中立𠝹票，係慘慘豬嘅

靜啦 , 非民主派

中聯辦：我唔理！一定要老屈佢地有外國勢力！唔可以比人知香港人原來真係咁討厭我地

可能要坐多次

60 萬有香港身份證嘅人搞初選
中共︰決不允許外部勢力操控香港政治事務

搞初選都要屌
點樣唔公平法

咁你咪dq哂佢囉

原來初選就可以滅共。

外部勢力？原來而家外國人都有香港投票權

唔係中央/政府嘅就係外部

敵人反對

姐係我地做岩左

共匪愈驚既野，我地就要愈做愈多，愈做愈大

外部勢力神秘d定有關部門神秘d?

非法？
邊條法例明文禁止？
如果有法例就有罰則，量刑點判呀？

中聯辦支持港獨

咁多年掌心雷、種票又睇唔到添🙃係咪可以報ICAC話選管局收受利益

啲議題包過㗎？
咁樣唔好叫議題啦唔好叫立法會啦 其實以後唔好選算啦

中聯辦搞港獨，要將中聯辦小駱子送中審理

永遠唔反省

叫番毛魔啦，睇香港人咁叫佢好唔舒服...

已經唔明佢地個邏輯係點

原來我地係外部勢力

呢個時候仲講咩邏輯

我譴責 民建聯 新民黨 等賣港派搞初選 操控選舉

立國安法目的係咪將所有眼中釘包裝成港獨同外國勢力

咁佢會再進化做超二

佢應該都想睇下支安法阻嚇性有幾大
點知屌你初選都有成60萬人
驚9月輸到仆街
嚇撚到佢要出黎廢up

民建聯自己都有初選啦

香港人係境外勢力？！
中聯辦發言違反國安法

因為老泛輸左

支那！屌你老母！

初選呢單野
港共無得拆

當你將初選定義做違反黨安法時
整個初選去睇，參與者唔單單係搞事
投票嘅人都係涉案人
咁就世界級喇
六十萬政治犯

其實係地下勢力
六尺下面

我覺得中聯辦先係香港嘅外部勢力

周一晚提早開咗啦

依啲嘢邊有得小心

14億中一小撮

屌你老母中聯辦你咪外部勢力囉
香港洗撚你管咩
On99

夠薑咪DQ全部有參與初選嘅人咯做民意調查犯法呀？！

成千字廢話一個標題已經總結

提早講就唔叫嘴炮

拉得

拉我囉

支持 應該完全取消立法會
成立尾油尾油尾油會取代

外部勢力？ BNO?綠卡？

中國人變到咁....

得喇！收啦！好撚煩呀

煩過閪

美國有國安法
所以香港都要有国安法

美國有初選
香港都有初....反對派破壞選舉！

蠢囉。
區議會選舉蠢咗一次，
今次又蠢一次。

跟選民意向行動有乜問題？如果選民覺得佢地唔啱自然唔會投比佢地。

典型的涉嫌犯法

戴哂頭盔

全部廢話，咬完佢唔駛用美金，你咬唔咬？

非法初選

佢地操控選舉就叫配票

香港人初選就分裂國家

反對派？已經assume人地會反對佢

講到犯撚哂法咁 哦 犯咩呀

私隱條例

中聯辦仍然係支持民主黨

所有有份做投票站果D拉9曬佢啦

加速

香港人就叫外部勢力，中聯辦就唔係，明嫁啦

咁你要問下配票元祖先啦
區區配票
次次35+
年年攬炒香港
日日控制議會

外部勢力=香港人？

中聯辦認證香港人屬「外部勢力」

勾結部美帝iPad ?

又要受選舉條例規管開支、申報利益
同時又係「非法」？

60萬啫

香港人已變成外部勢力

真係得啖笑

咪住先，睇唔睇得出篇文係女人寫？

黨安法呀，民主派贏咪破壞黨安全，所以未犯法囉

其實佢地既外部勢力
即係擁抱普世價值既人
就算冇金錢或所屬組織
只要你既價值觀係西方
算係被洗腦煽動既香港人...

成件事膠膠地，懷疑係一開始以為得十萬人投票，諗住事後出post笑鳩你地小眾。點知係有六十萬，俾尚大人知道左唯有立即秋後算賬。

廣東話好快違反國安法

外部勢力係邊個？係你地共產黨呀！屌你老母

好嬲

60萬人入黨

屈得就屈， 人治治到出面

以前係用外國勢力
改左外部勢力
唔係中央即係外部勢力

哦，咁點？？？你想點？？

既然係犯法，拉晒攪手同參選人先。
然後，有份參與者都終身失去投票權。

附件度加落去咪得囉

支持DQ晒所有民主派參選人

咪係 不如解散立法會啦
原來唔比投反對票架

共產黨自己人係内部，不是自己人就是外部

夜啦，收皮啦

篇文可能真係姓屈嘅女子寫

講咩鳩，全部街坊都外部勢力？

點解會係非法？

又外部勢力

DQ

內部勢力 = 北京政府
非北京政府人員都係外部勢力

投個票都危害国家安全
係喎你個国家不嬲都無得投票

唸近點加一條...等等

輸唔起

絕招:扣帽子
諗住屈幾多野落嚟?

They have selection, but no primary election.

大家有無擔心過中共以操縱選舉為由，DQ晒所有初選勝出既候選人。

CCP咩野都做得出。

簡單易明

支聯辦犯國安法

呢個就係語言偽術嘅問題喇

我哋要接基本法依法監督政府施政，依法提出意見完善財政預算案，依法就議案表決，如果重大議案無法通過，按基本法列明程序依法處理，

佢聰明佐，初選前唔敢再出聲，驚幫手宣傳，初選後先出聲

咁多人坐一次監之後就超進化, 你肯定仲想拉人入去?

點解初選 係破壞選舉公平

已經諗唔到應該點反對，求其話唔公平外國勢力算